南亞人係香港負資產 點解泛民仲要攬佢地

香港民意好明顯反南亞假難民
又成日比保皇黨借題打擊
假難民又無票 點解泛民仲咁積極幫假難民爭取福利

做人要睇長遠D
當南亞人數 越來越多果陣, 就會成為一個大票源

有票都賣比共產黨啦民班生蕃

香港自己都顧唔掂仲要顧班南亞佬

左膠精神，大愛
we are the world

認真
南亞人係我地抗共既天然盟友

敵人嘅敵人

泛民收撚左美國錢就要扮大愛架啦 唔出奇

南亞人可以試藥貢獻社會

唔記得左

佔領旺角果陣, 有南亞人去清路障
又搵把刀吉一個示威者??

南亞人係收錢做事
你認為中共出得多錢D, 定係示威者多錢D??

負負得正掛

政府冇政策去幫南亞融入社會，搞到做黑社會又周圍搞事。香港係多元種族社會，南亞人都係香港人，但問題佢地好難真正融入社會，呢個係完全係政府問題

南亞人都係香港人 你大愛到

假難民偷渡又係政府迫害佢地

有都冇用啦 佢地民族性咁垃圾